一帶一路債務陷阱淪騙局 (今日香港,明日世界)

一帶一路債務陷阱淪騙局
今日香港,明日世界.
香港資產, 其實都一步一步給中共食晒!
其實集中勇武攻, 不如借香港得到世界注意力.
將力量集中攻擊, 一帶一路,同華為,
只有攻擊中共重視既嘢, 先可以令中共痛.
你咁樣勇武衝擊,中共不放在眼內, 中共只是捉拉打.

相反借助香港得到世界注意力. 大力宣中共一帶一路債務陷阱.
同攻擊華為,先係真正令中共攬炒.
要直接減弱中共世界影響力,先係重點.